想求證下入境處係咪有疏忽？

用腦諗下啦，轉身份證係咪會轉ID 先？

Lm

大家要check ,我check 左冇事

身分證號碼會變左咩 ? 關乜事呀

有反例 有屋企人最近換証 無事

選民登記處同入境署資料互通？

換身份證只會影響電子證書

你班廢青腦都唔用就係到send啲假消息用黎 用下腦都諗唔唔會啦 乜都係到瘋傳同啲廢老有咩分別

唔熟呢啲運作，所以想先求證理解下，廢事亂傳資訊

我岩岩check左
正常

換證時可以選擇將資料送去選民登記處做登記及更新地址

前排換證後有收到選舉事務處信件

多謝大家解釋糾錯，由佢沉

蘋果又有報返？

我換咗，但係無取消選民資格

應該無 interface

我估只係有堆人冇左選民登記
原因係咩唔知 種票乜乜柒柒
又或者係系統有問題
同換證冇關